點解有啲連登仔可以做到咁低賤？

講緊啲有錢人post
永遠都有堆人留tg同戶口叫樓主入幾多幾多錢 咪撚on9啦屌 三唔識七 乞兒都要跪成日先有錢啦
見到有啲仲一開價就3萬 10萬 講真如果生活緊急需 開post都可能會有巴打幫 反而咁問法真係有都唔想俾你 好肉酸

仲有啲on9厹 屌都廢事 唔該要人包就直接post自貼

以前高登波台啲賭波po真係會派錢

咁快出黎認厹都係第一次見

見過有巴打會入數俾人過糧尾 好似係

可能新會然

事實真係好撚肉酸

唔識自重

好撚同意
一貼完貴野 同係女 即刻衝晒出黎

利申汪汪汪

其實果啲你問我答post都夠曬煩膠
唔明點解借ac都要上黎開post

以前高登又唔見有人開你問我答
舊時高登點都有啲有錢人/專業人士上掛?
最多貼下現金跑車比人下
而且好少見人主動貼上黎

佢地話太悶喎 做有錢人做到廢人咁

世界充滿低下生物

以前貼果d冇咁揚架
最多都係車post入邊答下人野再傾
唔會好似宜家一黎就showoff

驚死其他人唔知佢地有錢 有超跑

睇嗰個post仲要有啲人喺到懶哂正經話做下朋友出嚟食下飯傾計
打哂自己tg出嚟叫條有錢女搵佢 人地覆佢冇tg佢仲追問人地可以點聯絡
都唔知做乜柒

舊時果d低調好多
又吹得水

一睇就知係堆假膠啦

真係痴線
悶到要借ac都要上黎開post

邊個先